Switch 家庭plan招人

家庭plan招人 夠8個人就截 愈多人夾愈平
有意留tg/電話
PayMe/銀行過數
現仲有5個位

留tg 即可

留名睇人屌樓主死乞衣

我都成日鬧自己

@Rono17

@chi135481

仲有三個位

@abcfml

@ronaldpoai

@steven0096

有無日服家庭plan缺人

齊腳

我都招日服family plan
仲有5個位
有意留tg
PayMe/fps

2個位

幾錢？

仲有最後3個位

最後一個位

日同港唔通?

計埋你岩岩好夠8個

睇你用咩區既acc做member，唔洗同買果個同區

想join先啱 有搞手pls inbox me,thanks